請問健身奶粉食法(新手求解)

我睇新聞奶粉唔可以一次過食咁多,正常D人講要分早餐後同運動後食.

事因我要番工冇時間,所以要好早做GYM. 咁如果我早餐後食完即該去做GYM再運動後食,咁會唔會食太過量吸收唔到?

專家教路：一次食太多蛋白質難吸收

林思為更提醒﹕「別一次過食太多蛋白質，因為身體未必吸收到，最好分三餐食用。想增肌的健身人士建議每餐食30至40克，就算一餐食足90克，身體亦只吸收到40克左右。而且每餐最好有不同配搭，才達均衡營養。」

realfood 嘅蛋白質係可以儲存喺身體分段吸收 , 係 whey 嘅蛋白質先係設計黎快速吸收

用凍水定熱水沖

梗係凍水

唔好食，試過食左幾日，太大隻而家瘦唔翻.......

你有本事一餐食晒全日所需蛋白質嘅 realfood 係無問題的 , 不過粉每scoop 就最好隔開時段飲

早晚1cup